{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011460",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오션 솔레뷰 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 レイトチェックアウトやアーリーチェックインをご希望の場合は、1時間当たり11,000ウォンの追加費用が発生します。 在室整備要請は午後1時まで可能で、24時以降にチェックインする場合は事前にご連絡いただければ幸いです。 ホテルの地下駐車場が満車の場合は、近くの無料公営駐車場をご利用ください。 全客室は禁煙区域であり、喫煙が摘発された場合、強制退室措置と特殊清掃費用が請求されます。 また、10kg以下のペット1匹のみ同伴入室可能です。 ペットの場合は、1泊当たり33,000ウォンの追加料金が発生します。 客室内のIH調理器と洗濯機の使用は禁止されており、ステッカーの貼付やパーティー用品による損傷時の復旧費用が請求されます。 キャンドルや爆竹の使用は安全のため禁止されており、破損に対しても損害補償額が請求されることがあります。 便器や洗面台にゴミを捨てる場合、最大50万ウォンの便器修理費が請求されることがあり、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。 すべての案内事項に従ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトやアーリーチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックアウトやアーリーチェックインをご希望の場合は、1時間当たり11,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "在室整備要請は何時まで可能ですか？",
            "answer": "在室整備要請は午後1時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間制限はありますか？",
            "answer": "24時以降にチェックインする場合は事前にご連絡いただければ幸いです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルの地下駐車場が満車の場合は、近くの無料公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "はい、10kg以下のペット1匹のみ同伴入室可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ペットの場合、1泊当たり33,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内でのIH調理器や洗濯機の使用はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内でのIH調理器と洗濯機の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "キャンドルや爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "キャンドルや爆竹の使用は安全のため禁止されています。"
        },
        {
            "question": "便器や洗面台にゴミを捨てることはできますか？",
            "answer": "便器や洗面台にゴミを捨てる場合、最大50万ウォンの便器修理費が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "その他の注意事項はありますか？",
            "answer": "すべての案内事項に従ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 474
    }
}